點解會有人吹奏civil

起薪只係同其他enigne 差唔多，cs 起薪mean 仲要係2萬4。加薪幅度慢又做到成隻死狗咁。加上計埋thei有5間大專大學offer civil grad, 水喉再大大家既人工都係咁低，發生啲咩事大家都知啦 。

希望大家唔好後悔入咗civil

人工島一萬億
仲未計之後起樓同基建

一萬億有幾多入到你袋 ，講到林鄭好似將錢均分俾civil仔咁。

最後咪啲判頭 同director發財

中下層就都有得加 不過唔係加人工係加工作量 放工由而家10點 到遲下12點

好撚後悔 返緊grad job諗住下年報其他科重新上路

唔想讀civil 又悶又無聊

cs邊黎24k 我睇到16k only 樓豬唔好伏9人 wor

shitty就另計啦

city D engine咩都低過人啦
你不如話TheI

cs fg得果萬6渣

你擾敵都擾得好明顯吓